其實你地識唔識分 咩叫分化 咩叫批評

睇完謝哂皮個po
發現每次有人提出對於一啲同你有同一個政治立場嘅人嘅批評嘅時候

就好快會有人撲出嚟同你講勿分化

好簡單
分化係挑起兩個陣營之間嘅仇恨
務求彼此之間敵視對方
eg 所有香港女仔都係雞 都係貪錢
私樓係人生贏家 公屋出世就係一世窮撚

批評 係講緊 佢今次有啲咩做錯左
下次有啲咩可以做得更加好

唔該你認清楚 勿分化唔係等於唔提出批評嘅藉口

push

agger